皮鞋撚入...

有冇人著過先施隻Di Franco皮鞋？
好唔好著？